Wonder woman vs dark knight,邊套好D?

兩套都好好睇

兩套都好好睇
好難揀
但始終鐘意小丑個角色多d

wonder woman 去到呢個水平

你都真係痴撚線 驗下個腦啦 屌

RT自己tune percentages tune到ww第一